對家做緊嘢 【黃店同文宣要人】

有手足見到建制派同啲乜乜同鄉會收老人家資料派口罩 我地緊係要做啲嘢啦

不過今次18區送暖就唔搞街站派口罩 希望轉個形式嚟個一舉多得

《18區送暖: 一份文宣thx》
【支持黃色經濟圈 x 推動全民文宣】

活動日期：3月2日(星期一)至3月6日(星期五)

1. 於以下黃店消費，憑收據換領文宣一份，附口罩兩個(每日派發約100份)
荃灣：台茶小食
土瓜灣：Six2 Hair Bar Salon
跑馬地：燒房焗 The Grill Station

2. 屋企缺口罩？自留口罩，將文宣派出去／
有足夠口罩喇！幫手做文宣，將口罩連同文宣派出去

---> 點樣將份文宣派出去好？
．健談嘅手足可以同街坊嗲兩句，將口罩文宣交到佢地手，可以襯呢個咁好嘅機會提下佢地唔好亂咁填資料換口罩呀

．有手足開發文宣郵差戰線，攞咗份文宣翻去唔係放枱頭嘅，係希望大家唔好淨係喺ig po文宣畀班黃嘅frd睇，一齊將文宣寄出去，寄畀你個藍絲親戚，港豬朋友咩都好，衝出同溫層呀

另外我地都好想做到第二輪嘅【黃店 x 文宣】活動無奈暫時都未搵到下一批嘅口罩如果有黃店/手足有興趣加入/提供口罩嘅可以tg聯絡 @hkpplmobot

18區送暖channel: @hkpplmoo
FB page:

黃店同文宣等緊你

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

輕鬆10連

推
做文宣呀支持黃色經濟圈呀

幫手推下

推到日日連儂滿民宣

抗疫不忘抗爭

推

支持

有興趣記得加tg

Like

大家亦都可以轉職做貼紙師周圍貼下文宣

多謝文宣手足

推啊

Push

幫襯黃店

落街痴文宣

幫手推

pish

好有心，推 反攻

G持

推推推

冇printer但又想貼文宣嘅手足機會來喇！！

唔會比連登正經行動post沉底
大家麻煩幫手推&share下比朋友

高質

PUSH
借位一用....

各種黃店PROJECT LINK(UPTO 2020-03) 歡迎提供

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
-------------------
01a. 新時代消費地圖
01b. OLD LINK
01c.
-------------------
02a. 黃藍絲商鋪公投認證
02b. 後備
-------------------
03a. FACT VOTE 良心店 (含非食店)
-------------------
04a. 終極整合黃藍商戶
04b. 【終極整合】黃藍商戶地圖
04c. 良心好西foodie
-------------------
05a. 本土經濟戰【黃業商業目錄】
-------------------
06a. 罷買指南
06b. 《罷買指南》 LIHKG
-------------------
07a. 黃圈 「黃圈飯券+飯咭」
-------------------
08a. 黃絲店LIST PICUKI
-------------------
09a. #黃色餐廳 HASH TAG Instagram Posts
-------------------
10a. #黃色經濟圈 HASH TAG
-------------------
11a. 藍絲醫生表
-------------------

pushhhh

空氣推

支持支持

pushhh

push

幫推

推手

Pish

開發技能樹

有冇得 支持環保搵個位print 文宣台 既官方資訊咁
當然都係預左print 好多出黎派

路過推

推到香港光復

推！！

推！！！

推啊 對家文宣咁落力 我地唔係唔做啊

推到仆街

連豬推

反廿三條立法，兼推一推此po

p牌推唔到，幫你share出去

唔太明

文宣開花😀